有冇人知notebook 呢啲鏍絲仔邊到有得買

求救

幫你推。

鴨記

真？
觀塘個邊會唔會有

如果唔影響部機運作 其實可以由佢
可以去五金鋪or 深水埗睇下
再唔係原廠應該有得配返

旺角有專賣羅絲舖頭，喺廣東道山東街交界附近

唔該上面 一陣去睇下

新高登2樓

無架

淘寶

鴨記電腦野先有

通常都有埋鏍絲批？

實有

鴨記搵唔到

電腦舖喎

街鋪？

新高登
黃金最底層

IG FB

砌機個啲鋪？

砌機邊會用依d螺絲

冇喎

維修會唔會有

你不如坦白講你想整乜

我想搵鏍絲
之前已經唔見左粒 冇理到
呢家又唔見

鏍絲有型號